睇撚親車路士進攻就好撚想笑

屌你老未個個鳩傳咁

果隻摸西先落底一球都傳唔撚到 咩夏世三成場隱形

下半場既進攻係有番小小組織 但一去撚到禁區要射果陣都係柒

你笑咩jack?你隊波連進攻都無得睇

夏狗一爆3果果球幾好睇 但唔知最後傳乜撚

空撚哂 但中間冇人

上半場肯落底傳中應該都有得入下波既

1:0 又好 3:0 又係 車守都係5個後衛
換人仲要位換位, 即係等於冇搏過
摩狗都垃圾架啦, 但起馬即場換人變陣都叫會搏

摸西廢撚到

不如你數下佢換邊隻狗仔出黎可以攻到

咁可以變陣
講波佬話 換左MOSES 推多個中場又好莫拉達又好
轉打442,433 都得
但甘地就去到完場都唔變 仲要遲換人

甘地